黑社會諗住同全港青年人作對？

咁撚惡咪出嚟睇吓邊個人多，我哋一人一啖口水都浸撚死你，淆底正一屎忽鬼